幾時樓爆 ？

一年又一年

跌一跌就有，爆呀？ 我諗香港要有15%人失業

2019

利申：等跌

陰啲陰啲跌好喇，爆起上嚟好大獲

唔會。就算中國經濟差，會更多人落黎買樓保財產

古往今來 中國一衰 內地都會有一堆人湧港搵食
遲幾年 香港隨時多過百萬人

繼續做樓奴啦
想跌？諗都咪諗。
樓市冧我地啲資本家點剝削你地班窮撚
頂唔順咪去大灣區闖下

無錯，中國爆唔爆都好，一日中國人有資格落黎買樓，香港樓市都唔會冧

2047

經過我大半年教訓

連仔好多開始識轉思維